[wow咗未]書面語達人係連登認證嘅五毛？

係咪淨係得我一個睇到係咁